屌你老母PHYSICAL

9月簽 7XXX 24個月
你依家為左同人搶生意
開50XX 36個月?
有冇得去投訴

屌 我都係九月份簽咗24個月

咁貴咩 簽緊 198 30個月
最貴個朋友都係3xx

依家嗰個堅平
利申: 缺腳中

LET GO HAWKS

依家140個月 你聽到都唔順氣啦

呢加幾錢 想join

三年 $140/月
有無興趣group埋？

全分店？要group埋幾多個人？

好似話二人
我無腳

tg 我

未加link sor

依家係pure做
1000蚊個月好貴 想轉
有無好介紹

有既請聯絡我

搵唔到有呢個優惠既。。。

我舊年join 4xx 添
嗰陣仲話係最平
d sales 真係好撚仆街

一定又要排隊做了

跟住班sales就趁你排隊果時煩鳩你

尼個價惠真係好吸引，仲平過康文

不嬲海鮮價架啦
上年簽5400蚊30個月以為好平
點知依家5000蚊36個月

香港大型gym room有明碼實價，無捆綁合約，發夢嗰時就有

Join 完半年後執

分期係佢幫你分 定係要自己去銀行分？？

想用呢個價join 有無人gp埋

自己銀行分 (老死入面做sales)

月頭先7千幾簽左2件

會唔會準備執

屌 ， 我得 aeon信用卡

Me too, 都係打去銀行自己分

屌 簽150以為已經康文價好扺屌

冇信用卡係咪含得撚？

無信用卡咪唱晒銀仔掟死佢

岩岩check左 aeon做到24個月分期

係人都申請到 aeon信手卡

屌佢老味我都係7xxx24個月

使唔使比個sales電話你

有冇sales電話，想續約

同你一樣

好有興趣 sale可以搵我

個撚個都話依家想入
有冇人理下早2個月簽既感受
開post就想人齊齊屌佢
唔係幫佢sale

Me too

最多都係送一個月

give me

tg cangorLihkg

tg lwh926

你都做

灣仔會執

處理過啲退款係個客買貴左，嘈住要退差額
只要你敢嘈，cs都會嘗試處理

做做下執左就好笑

香港人係咁

唔係話唔想幫你屌鳩佢
但海鮮價真係眾所周知

海鮮還海鮮
買同一樣野貴左係我柒
依家連個量都輸撚埋

有無個sales tg

得佢電話 tg me: youknowiron

咁平未玩過想試下

屌
原來18x都有

簽左就唔好再睇

7千5應該簽到3年唔包毛巾。樓主係咪要左毛巾

咁平， 會唔會就嚟執笠

hi

總覺得有伏

你都想簽

好早簽左

咁都係你柒

好彩味簽 ， 遲下去簽140蚊先

自從Cali之後就無做gym

我都係 好狗

執撚埋

而家又無事

要簽？

平到咁 不過未搞卡都係算

你戇鳩姐

5040 36個月揮手

簽左
其實唔洗一定湊夠兩個人，一個人都得

利申：3年冇玩，聽日又返去玩返